有冇人有時被迫幻想個頭中槍係咩感覺?

應該係睇得戲/打機太多
被迫幻想中槍第一下係點

幻想冇用㗎,實踐下喇,唔死再講畀大家知咩感覺

小學時夜晚瞓唔著會幻想頭中槍，然後四肢無力，眼開始合埋，跟住瞓著

其實都係被迫 ,配合返情節

睇黎個感覺會似頭痛咁